［？？？］曱甴：有人於商場進行騷擾行為 所以要執法

【九龍灣德福廣場內有黑衣人違法 防暴裝警員已入內處理】

下午8時許，在九龍灣德福廣場內，有蒙面黑衣人於商場內進行騷擾行為。破壞社會安寧。暴徒更襲擊當值的警務人員。因應以上違法行為，穿防暴裝的警務人員，已進入該商場協助執法。

At around 8PM, masked rioters caused nuisances and disturbed the public peace inside Telford Plaza, Kowloon Bay. Rioters also assaulted police officers inside the mall. In face of their illegal acts, riot police had entered the mall for law enforcement.

中文好差

句號唔係咁用

進行騷擾行為

中英文都麻麻

推薦個App 俾大家

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

原post

班差佬自己咪騷擾囉

啲英文廢撚過我幼稚園寫

笑了 騷擾了誰 ?

即係我喺商場見到cctvb偽人
我覺得佢係騷擾我 咁就可以告佢 ?

篇文邊個寫

蒙面黑衣人?

蒙面綠曱甴

英文用Chinglish, 中文本身又唔得

班蒙面持棍分子唔入來騷擾真係乜事都無

黑警打鳩人再屈人騷擾？

剩係冇衝擊 冇破壞都拉就可以放大黎講啦

後生是原罪是常識吧

要諗方法破解

屌佢老母喇
根本鳩拉

剛發現全部便衣都一定有背囊用來裝gear,如果大家都兩手空空咁行，又可以肯定無野被人話危險或用作非法用途又可以認到班狗。

點睇？？

加埋彩虹口罩蒙面戰士應該無得輸

真心咁講 google translate 都好過佢

係恐襲

亂用符號，香港警察，社會垃圾

黃色經濟圈的障礙

中文又唔識英文又唔識

好難2手空空

[size=6]和你shop 升級：熱情香港 好客之道 又點少得你！

- 分享自 LIHKG 討論區[/size=6］

rioter…唔識字就唔好獻醜啦
點 riot 法呀今日德福

在九龍灣德福廣場內，有蒙面黑衣人於商場內進行騷擾行為。破壞社會安寧。

打完出黎自己唔覺有問題先勁

On撚柒鳩

襲警?連委任證都冇，襲乜撚野?成班黑社會衝出嚟見人就打就算自衛都好應該

乜撚野中文黎屌你老母

暴徒更襲擊當值的警務人員

警甴自己都冇合法理由，咪搵啲似是而非共匪式中文，寫到冇人明佢地up咩就算

睇完都唔明佢講咩

私人地方nuisances係民事黎
關警犬咩事

點解我淨係見到疑似蒙面暴徒發動疑似恐怖襲擊

咪係
查下字典啦曱甴
字都唔識

唔咩背囊, 改用手抽袋可唔可行
shopping完緊係有袋係手嫁啦

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

真心呢篇野？ 證明佢地自己連理由都開始作唔到

防暴裝警員

係呀 from 曱甴fb

解散狗隊
刻不容緩

我剩係見到持棍暴徒發動恐襲
著綠色衫著防暴裝自稱警察嘅恐怖分子協助策動恐襲喎

cap個圖 廢事曱甴偷偷地改

1228 恐襲！

IFC 外有數部狗車高速駛向西面，唔知乜事

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

中文u

中文差撚過小學生

請，鄺神，出黎，教佢用，標點符號

咁可以告乜？

叫外資撤資好過喇
香港法律=垃圾廢紙
香港政府係唔需要法律

咩係進行騷騷行為？中文有無1

破壞公眾秩序之類？

商場其實係私人地方定係公眾地方？

寫埋d中共式中文
進行行為

茶樓入面的廢佬都夠曬騷擾啦，派蒙面人士入去拉曬佢地啦，睇下廢佬會唔會反抗。

你地咁撚樣衰 夠騷擾公眾唔見你拉自己 仆街

私人地方

所以犯左咩法

咩叫騷擾行為？

會唔會試下彩色戰隊和你shop

行街唔買嘢會俾人拘捕

真係on99

個term好撚支那feel

即係無人衝撃，無人裝修啦

佢中文合格就唔洗做popo啦

用環保袋

原來係商場嗌下都犯法

咁如果覺得商場有人講嘢太大聲 我認為有啲滋擾
咁係咪即係騷擾 我哋可唔可以享有呢個權利要求協助？

定係商場報警所以有警察介入 ？
純粹真係想知
當係知多一樣野

下次有sales叫賣係咪要報警?

又唔比人大聲講野 又唔比多人

想點

成班便衣都騷擾緊我 幾時拉埋佢地

進行騷擾行為？點進行騷擾行為？成日你話係就係？

而家有實例 講嘢大聲同多人=騷擾

咪可以報驚拉哂茶樓啲人

點分行過定抗議？

姐係無人報警既情況下入商場

平時屌狗你又唔捉。。。又龍門任搬

：er 我地憑我地嘅專業..去...判斷

推

唔可以習慣

好多時唔關認唔認到狗事，係手足喺好多便衣嘅情況下撚狗/打狗救人

標點符號完全錯
屌你小學生都寫得好過佢

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

有人打交？邊個開波同邊個還手？

講真呢句，佢地用番goog trans la

即係恐襲啦屌

完全同支那語法咩實施強姦 加大力度一鳩樣
侮辱中文

不過班垃圾 悔辱 草管人命 陳辛維都講得出都冇乜期望了

理得佢講咩
總之防暴進場 拉閘 完

屌你班撚樣，行行下無端端比人箍頸打，唔通唔保護自己？點撚自擋撚完推開你比你話返襲警，你又從來冇表明過身份，打撚死你都得，要告襲警就要告班狗襲擊先

Riot police, 依句好

可能係指齋行唔消費

進行（動詞）騷擾（動詞）行為

「防暴」係咁寫的，曱甴無文化唔係手足無文化嘅理由

有無睇過ETV下雨天架

支共真係破壞中文破壞到

DKLM，將手無寸鐵的市民打到成頭血就叫執法

push

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。